\beginsong{Casa mia}[by={A. Daolio -- C. Dennis -- G. Carletti}]
\transpose{-2}

\beginverse*\nolyrics
\[E | B | B | E | F# | B]
\[C#- F# | B G#- | C#- F# | B //]
\endverse

\beginverse
Casa mia ha un \[B]gatto 
\chordsoff
e biscotti nel suo \[B]piatto.
Nel cortile un \[B]cane, 
\chordson
il suo \[E]osso la sua \[B]palla.
Ho chitarra e can\[E]zoni,
una ra\[F#]gazza e parole che lei \[B]ama.
Ho una \[C#-]stanza \[F#]piena di ri\[B]cordi, \[G#-]
la \[C#-]luna, le \[F#]stelle da guar\[B]dar. \[//]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Casa mia è di sasso,
io ci dormo come un masso.
Dietro l'orto un fosso 
e pesci da pescare.
Ho chitarra e canzoni,
una ragazza e progetti che lei ama.
Ho un album di fotografie,
una vita a colori da guardar.
\endverse

\textnote{Ripetere intro}

\beginverse
Se il gatto e il cane se ne vanno,
se la casa crolla dopo un anno,
se le foto sbiadiscono,
se un incendio tutto brucia.
Se la chitarra se la rubano,
se il pesce non abbocca all'amo,
se la luna fa a botte con le stelle,
se la ragazza altri amori ha da sognar
\endverse

\beginverse
Ma casa mia ha un tetto 
che ripara da tutto,
nel giardino un grande albero
che fiorisce in primavera.
Ho chitarra e canzoni,
una ragazza e sogni che lei ama.
Ho una stanza piena di ricordi,
ma le stelle da guardar.
\endverse


\endsong
